Mc Jin 出聲都唔敢？

香港係未rappers死曬
諷刺社會嘅音樂人？

MastaMic

wtfhk